終極鳩估，根本8月13後就冇咗真陳彥霖

最新影片 同學仔提供 拍攝日期9月19

朋友提供 落妝片

第二節重要啲

第一節

東涌

尖沙咀

根本8月13後就冇咗真陳彥霖，直至返學有超過一個月時間，咩事都有可能

8.13之後入咗兒童院，之後返學嘅根本唔係佢，同佢一齊啲人都係演員，綠葉衫個人係唔會搵到，因為假陳彥霖同埋有出現過一齊嘅都係國安人員，係中国14億人嘅其中搵出嚟嘅特派演員，9.19真係現場佢哋置身其中，做過呢啲嘢俾CCTV影，而最後係一定冇人知佢最後去咗邊，因為去咗盲點位上咗國安車走咗，海中發現嘅可能真係佢本人，但係可能已經唔係9.19附近日子離開，只係雪住等9.19或9.20放出嚟，成單嘢係好多人一齊製作，黑警未必好多人知，啲黑警真係照查，但睇CCTV只可以得出呢啲結論，而家大家搵到咁多其他資料，就可能係國安始料不及

忽然覺得自己有危險喇，可能講出咗事實

最後講返，我係絕對唔會自殺嘅

你好勁

呢個第二節真係聽下好

真係聽聽

點解越死越多人，就係因為死咗第一個人，要隱瞞，其他想追真相嘅人又要死...所以佢哋一直係要完美殺人，唔完美就有其他人要成為新目標，所以一直會死落去，唔會停，只要有人接近真相，就又會有人死，每有人死，又會有新漏洞，又會有人想接近真相，一直輪迴

呢個係合理推測

有一樣野可以好肯定就係根本cctv果個唔係失月果個
而因為啲同學唔知 以為九月開學果個係真既陳彥霖 所以呃到下人

做文宣手足 / 未做過文宣入一入黎

繼靈異撚後又一巨獻,假扮撚

原來而家香港已經進化到搵人假扮返埋學成個月無人知
樓主,你不如問下你D FD如果某日你比人換左,有冇人知(要先假設你唔係毒撚,你係有都幾多朋友果類)
你地唔會將假扮論翻譯做英文添呀,屌

根本新同學點會知，演員可能真係廿幾...扮十幾

樓主 我覺得你既推測好大機會中

睇返佢既相
已經接近可以肯定
由九月開始果個已經唔係佢黎
即係尋人相都係演員
而cctv都係演員黎

但而家要諗既係
究竟浮屍係真陳彥霖、演員定另有其人

冇錯 所以而家啲中學同學開始提供左佢舊相
對比返
點睇都唔似cctv果個

咪玩啦
你自己睇下尋人相、學校偷拍片同cctv果個個樣
同埋陳既朋友提供既相、落妝片

問心果句，你話有冇可能係同一個人先？

真假彥霖理性分析

我都同呢個人一樣,IG度有一個識得死者既人
佢地識好多年架啦,佢話覺得係同一個
人地識左好多年,無理由唔熟過我地外人
至於果個係咪POPO,運動之前一早FOLLOW左了
都係十幾歲既同學仔

Push

就係有可能喺一個圈裡面點都搵唔到破綻，國安都冇諗到咁多人咁多事....

1984有個真理部，如果明白中国係做緊現代高科技版1984，就會知道係咩一回事

大家做咩都小心啲...
依家冷氣軍師都有機會被捕

唔係同一個人 雖然就咁望落去好似
但點解要搵一係人特別假扮佢?
平時啲狗殺咗人都係當失蹤人口
佢地點會估到陳彥霖一個身份搞到咁大

特別係啲狗最初頭作謀殺處理
最後先改屍體發現

要搵人幾日前就扮陳彥霖 會唔會係啲狗私下做咗野 發覺之前太多屍體處理案俾人質疑 所以諗住將計就計搵人搵住
條屍浮海等佢沖走哂啲證據捉唔到佢?

家諗下。以而家特技。其實大家睇嘅任何野都可以修改。
庫房咁有錢,搵一隊人去整CG有幾難?而家電影整到變型金剛都得。

之前咁耐都無CCTV,但係突然幾日後又公佈到出嚟。好多疑點

1.所以大家睇兩個人會有分別,因為時間短。
做CG動畫好難係咁短時間內做得好仔細,所以大家可能會發現到輕微錯處。

2.做CG係咁短時間內好難做到高清。所以大家睇到片段全部都低清起格。

所以根本唔而要有人出現。用CG可以畫到一切場面出嚟

如果係真係識左好多年 就可信啲
但前提要係真係要識死者

因就咁睇相
真係好唔似同一個人

背向鏡頭件衫係咪ironman個post張相著住件衫
呢張相件衫
有無人知條片幾時拍 邊到拍
只要搵到呢兩個人就得
叫IVE搵背住鏡頭呢個人 一定知道D野
最少證明到呢個女仔究竟係咪佢本人

其實我覺得你講得啱係諗多咗，但你啲fact錯到根本幫我倒米迫住屌你
佢新轉去hkdi，開咗三日學佢就失蹤，乜野成個月

哇 冷氣神探好撚勁呀
又可出去開幾百個Post啦
新 真終極核彈 跟本全世界都係假人

我係信佢朋友
因為佢朋友相識多年無理由認錯(見過哂素顏,步姿之類的,呢D我地外人鬼知咩)
我就覺得佢應該出校後先發生無人知道的意外,例如有人跟蹤,X殺,所以先無哂D衫

呢個第二節真係聽下好

真係聽聽

點解越死越多人，就係因為死咗第一個人，要隱瞞，其他想追真相嘅人又要死...所以佢哋一直係要完美殺人，唔完美就有其他人要成為新目標，所以一直會死落去，唔會停，只要有人接近真相，就又會有人死，每有人死，又會有新漏洞，又會有人想接近真相，一直輪迴

係呀，你身邊啲人一早死撚哂啦
依家出黎抗爭既都係假人

咁點解咁多浮屍案得佢一個要做咁大場龍鳳

但係有學生喺調景嶺站見到，所以上面我話佢哋搵人真做戲，CCTV就係個cam，本身就係演員或舞台嘅，中国好多雞係讀演藝

仲要你講緊plan咗成個月去做
咁我假設你啱啦，咩原因令港共咁著緊佢？一個15歲女仔可以知道啲咩秘密？

係只有呢個有大龍鳳，定係只有呢個有咁多人關注，邊個知其他案冇做準備，只係冇人去追，冇人追點會佢自己搵人揭出嚟，每個step都有風險，冇人理嘅案一定係有準備都唔用，有人理先用

呢個第二節真係聽下好

真係聽聽

點解越死越多人，就係因為死咗第一個人，要隱瞞，其他想追真相嘅人又要死...所以佢哋一直係要完美殺人，唔完美就有其他人要成為新目標，所以一直會死落去，唔會停，只要有人接近真相，就又會有人死，每有人死，又會有新漏洞，又會有人想接近真相，一直輪迴

你地根本就係當自己已經知道真相知道調查結果 再去搵任何所謂破綻格硬解釋 呢啲根本唔係調查 係先入為主 然後全世界變假人

最嚴重問題係市民對政府嘅信任度已經突破0的關口

狗蛇又返工

係阿係阿好撚醒
屌你老母人地朋友咪CONFIRM左綠衫係佢
用下你個閪腦 搵唔搵到人扮你朋友啦
戇撚鳩

佢面其實係尖
只係有baby fat
Cctv個個好肥！一d都唔似游開水

依家我係唔知lift個個係真定假？
Lift個個係瘦d 金髮
但係有突登望鏡頭呢點好奇怪

香港真係可以出反套電影。家陣真係愈來愈痴線

明明其實ZG 車返大陸溶左佢咪搞撚店。。。依家搞到金田一柯南出晒黎。。。

點解要咁做？動機？直接幫佢退學咪得囉

你知唔知咩叫天網恢恢
呢單佢地做得差有漏洞囉

之前有浮屍話係郭啟訓
果單啲家屬反應同自稱拍左五年既女友
都好可疑
因為有郭既朋友講過果個唔係郭既女友
而郭既朋友post過郭既相
根本唔似浮屍果個

懷疑偷換身份已經唔止一次

陰謀論完未？可以認真查案未？

佢ig有同佢合照2016年

最新影片 同學仔提供 拍攝日期9月19

真假彥霖理性分析

有可能 仲好大可能

而家連登唔認同對方就屈人係狗

冇人追就唔使解釋

而家呢單如果有人追都唔使放咁多嘢出嚟，佢哋做得就有準備

我同你立場差唔多

我覺得唔唔係扮嘅 大家唔好屌住可以起左我底先
我睇法係 啲cctv有機會係剪接個
但個女仔係真嘅 至於個樣 其實角度同燈光唔同可以有好大分別 bb毛唔同原因只係因為紮頭髮嘅方法唔同
但個女仔就算係真亦唔代表彥霖係自殺 因為啲cctv根本証明唔到呢樣野

會唔會係有頸鍊=真 無頸鍊=假

拉

好似藥師兜咁俾人慢慢換咗張相

有冇留意，其中一段佢上中文課的影片，一開頭有把男聲講：「浮屍夢1」，講完之後，個老師先開始教書。
而且佢上緊中文堂，無啦啦點會有人偷拍佢？而且又影唔到其他同學，只focus佢個樣。

咪就係囉，你可以唔認同
topic都話明終極鳩估
你唔認同我都唔會話你係狗，仲有啲人成日話block人，我都好唔認同做法

幾時有頸鍊？

成班傻閪FF 到走火入魔

唔好再沉迷查案得唔得
條屍又火化左 你地又唔係有搜查令
一味正係可以鳩估 同d廢老師奶有咩分別
全裸浮屍呢一點已經好爆 再查落去反而搵到線索指出佢有除過鞋

一粒未射出既子彈係恐怖好多

但我都唔認同一日咬人講靈異野果班人 仲要有啲係over到一見到呢案就話人靈異撚
我睇法係報夢巴同gay巴都係知情人士 只係扮講靈異野黎爆料如果唔係點會早我地成個月知件事

合理推測

有人話佢9月13中秋有燒野食，有冇同場既朋友有證據，合照點都有掛

聽到，係咪文章嚟？

佢哋擺明係喎，因為咁樣法律上入唔到佢

咁講,有可能.

網上好多人開始spin係同一人
我覺得唔需要睇圖去認
首先搵返條片既學生出來
買野飲哥仔
背朗男
兩台溫書學生
3個迎面女學生
呢班人全部都當佢透明
我覺得根本無可能
果班人頭部完全一d擰頭睇既動作都無
留意埋眼，連都無
我慣女，女一定有動作比人留意到
比人慣都明
唔信再去睇下條片
一個赤腳大露背行來行去全部人當佢透明
而且佢動作非常做作似拍戲
搵返晒果10幾個學生出鏡訪問，問下有無見到當時情況咪知

燒野食係咪講報夢個Post？可唔可以講清楚啲？

呢個over左，唔好作故仔

停車場CCTV，行佢前面三個男仔，佢哋最右手邊嗰個回頭望...呢啲就真街坊...

我戴開玉，成日都會戴
但間中都會除（如襯衫問題，除完之後幾日唔記得戴）
所以不能作準

好簡單 check埋佢坐果度嘅cctv

喂！佢條頸鍊係一條Key嚟，有冇睇清楚？可能係重要線索

第二節未夠資料，真係只係吹緊

但我認同呢個係演員

會員iron_man點解你要扮彦霖同學？

有可能

換言之，即係開學果個 根本唔係真嘅彥霖

點解之前響依開po 個自稱朋友仔

唔出來澄清一下

但比某班連登仔狂咬cls

可唔可以唔好再用呢個垃圾 content farm channel 做 source ?
佢 fd IG 講了佢阿媽嘅bf 唔係 Popo
真係假過大公報, 亂咁作食人血饅頭

太多人引用呢個 channel
我決定日日 report 呢個 channel
希望大家支持, 幫手report
將垃圾 content farm channel 趕出連登

Really

唔係呀 有人話佢9月13保出黎 之後佢去左燒野食既

如果係同一人，其實係咪水腫？有冇人知一個人咩情況下會水腫？係成個人水腫

燒野食會唔會冇相？

係囉 但嗰啲係好開頭既po黎 後尾已經冇人講咁 佢出黎之後見過咩人都冇人知

唔信可以推其他po

強國維權、疆人、藏人都係咁

要俾人覺得佢9月都仲未出事

IG “bye bye starbucks” challenge

幫手推啦各位，和理非出嚟啦。

上面有人話唔好信喎，content farm嚟，大家淨係信警方好喇

唔好查，唔好諗，專心裝修，其實係咁唔記得咗對家係乜嘢嚟

你唔好誤會，唔係講緊你，不過費事reply上面喇

難啲, 本來冇人知, 搞咁大陣象, 點解唔處理啲好個屍體

佢知道啲乜，要中共或者popo花費咁多人力物力？唔理解

17 號ig 有post 返學相。好瘦

麻煩大家幫手
齊心消滅呢啲垃圾content farm channel

係咁老作, 人哋蘋果日報fact check過報料朋友身分, 睇過人哋whatsapp及合照, 拖足成個星期fc, 覺得無炒車先敢公開霖霖死咗! 無俾錢睇蘋果日報係唔會知!

圖呢？冇見過

條鏈好似係佢媽送的,所以應該真個個係一直戴住鏈

想像力豐富到咁
為左個女仔何需搞場大龍鳳

【突發多圖】原來元朗國文宣已經係咁 其他區幾時先肯升級？

1020尖咀見1020尖咀見1020尖咀見

唔好沉迷做神探

如果係真 咁好撚恐怖
到底佢呀媽個男友係咪黑警?